外媒爆尼馬鬧酒井宏樹「中國狗屎」 網軍大罵：辱華！

上星期法國國家打吡，巴黎聖日耳門和馬賽完場前爆發衝突，賽後餘波未了，尼馬投訴對手蘇比朗對他種族歧視。不過，一波未平一波又起，外媒最新報導，指尼馬在比賽期間同樣發表種族歧視的言論，攻擊馬賽的日本守將酒井宏樹，算不算是惡人先告狀呢？

尼馬早前投訴被蘇比朗以「猴子」作稱呼，指控對手種族歧視，法甲賽會在賽後展開調查。蘇比朗堅稱無辜，否認說過類似的歧視說話，據外媒報導，賽會未發現蘇比朗歧視的證據。然而，事件仍未水落石出之際，事態又有最新發展，據報馬賽一方發現證據，顯示尼馬曾經向日本國腳油井宏樹說「中國狗屎（Chino de mierda）」的說話，據了解，此話在拉丁美洲地區是歧視華人的言語，嘲諷對方膽小鬼。

尼馬這番言論的真實性仍有待確認，馬賽、巴黎聖日耳門和法甲賽會均未有證實報導真偽。不過，報導傳出後，偉大的中國網軍當然要對尼馬口誅筆伐，不少網民留言批評尼馬辱華，表示國家面前無偶像，要聲討尼馬。亦有理性的網民留言，指事件未經屬實，呼籲愛國的球迷冷靜。

當然，現在仍未能證明尼馬或蘇比朗說過任何種族歧視的說話，如今作出總結是言之尚早。但假如事件屬實，尼馬早前指控蘇比朗可說自打嘴巴，其身不正，對人種族歧視，卻以同樣理由控訴對手，非常欠品。

尼馬呢條撚屌都係唔抵可憐
一邊話人種族歧視佢 其實自己都係racist

利申: 前fan

尼馬值得拎金球獎

酒井：你入m記叫kfc ？

中國人點算種族呀

賤種唔係人種

好撚侮辱
人地堂堂日本人比你鬧係支那狗

關咩事 講緊佢歧視日本球員

我唔準你侮辱日本人

仆你個街堂堂大和族比你咁侮辱
唔剷9斷你隻腳切腹啦
以後唔洗插水啦

尼馬好過份
話人狗屎都算,仲要話人係支那狗屎

他只喜歡中國的錢 不一定喜歡中國
你老尾個個奶共都係鍾意d錢架啦 邊撚個會真係鍾意你中國 on9

痴撚線
叫人中國乜乜真係好侮辱人

叫狗屎已經夠喇 加埋中國兩個字真心癲

話人狗屎無咩問題 話人中國就真係好侮辱

咁總有啲戇鳩係真心奶共嘅
如果唔係邊有咁多護旗手

簡直係侮辱其他亞洲人嘅極致

真

成日話辱華辱華
Include埋我落去
屌你咩
佢屌你就係屌鳩你
屌大陸狗就係大陸狗
辱乜撚野華姐

但被佢鬧嗰個係日本人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

自古以來日本人都是支那人，雖遠必豬尼馬

同澳洲白人一樣

咪係
d連登仔成日講日本侵華
黎淡化日軍黎英屬香港殺香港平民ge事

證明日匪同蝗蟲都係咁樣衰 同源同種

做得好

不得不承認
亞洲得泡菜係高級人種

屁馬自己唔係都有多少日本血統咩

所以佢屌支人

辱日喎

真係諗唔到有乜嘢侮辱過俾人話係中國人

即刻世一

今次應該係尼馬最多正皮既post

狗屎唔侮辱
最侮辱係俾人話你係中國人

種族歧視其實好合理
怪就怪自己唔係白人啦個日本仔

咁又真係侮辱左既
堂堂日本人比你侮辱成支那賤種

如果尼馬唔係罵個日本仔而係罵武磊嘅話，連登應該過千正評
可惜

直言直說真英雄

件日本仔好撚慘，比人侮辱係中國人
話係Asia monkey 都冇咁嬲

快d多d明星做多d令大陸人知道外國人只係鍾意佢地d錢唔係鍾意佢地大陸人 唔好日日FF中國同中國人好受歡迎

盲既都識上連登

宜家先知？
你哋所謂嘅朋友都係淨係鍾意你嘅錢
當自己邊撚個
你係佢哋眼裏面淨係水魚嚟㗎咋戇鳩

支那咁多年咁多人都搵唔到個去到酒井level嘅球員啦
更何真係亞洲一線嗰啲
而家有個幾勁嘅日本人代表你支那
支那人應該開心至係

侵略都殘忍唔過自己人殺自己人

操尼馬

NMSL
尼馬死了

咩國籍種族嘅人俾人話係終蟈人, 真係最大侮辱

點解依條友仲未成熟
之前就話少年得志,細細個就有錢有車有女有名氣,吋柒柒都好正常同理解
但點解過左咁耐,30都黎緊都仲係咁on9

點解咁鐘意話咩國家面前冇偶像
唔知點解覺得句野好柒好ON9

Neymar was born in Sao Paulo which has the largest Japanese community in Brazil.
However it does not imply that grandfather of Neymar was Japanese. Neymar grandfather's name Seu Ilzemar, some people may guess Seu is a Japanese name, in fact, this is Portuguese, meaning SIR (Mr.).

好慘

香港班奶支廢老

啱

其實好多黑鬼都係咁 對住白人話人歧視佢地
對住亞裔人就自我感覺良好

支那人作惡多端
被歧視係正常
最慘係連累到其他亞洲人

當年睇亞冠，支那恒大嗰個郜林當酒井宏樹狗咁撚，但而家酒井撈得好撚掂，郜林就越黎越廢。

辱我大和

支那狗：尼馬死了

Chino de mierda

日本人叫中国人
緊係嬲啦

係誤會

世界足球先生

佢誤會咗佢係中國人所以先鬧佢

NMSL

油井宏樹

日本人都未屌辱日，幾撚時到支那

因為歧視嘅內容冇屌日本

m記啲炸雞係好食啲wor

盲反

向住日本人講日本人係支那人係極大侮辱喎

你都戇鳩
你夠唔係白人啦

波斯都唔差ge 古代詩詞美術 到現世都被傳頌

黃皮膚細眼 搵d白妹配種改善下基因先啦

老孫踢曼城勁過酒井法子啦

殺多d蝗蟲係為世界做好事啵
殺香港人都係？

澳洲白人咪咁
比白人歧視
但歧視黃皮膚

求其啦 二線名寫得咁準

我係黃人唔代表唔可以話黃人低賤啵

等於中國人唔屌得中國？

除左j智商 黃種人有咩好歌頌

喂屌你老味當我地大暹係咩

尼馬死了

認識唔深
靠你介紹

我意思係你係亞洲人 去到外國都會被人歧視

當我好似cctai咁未出過亞洲咩

有d東亞劣性幾百年都唔改 抵比人歧視
儒家死全家

只係唔埋堆 怯於表達內心已經抵比人笑

坦克人呀

比佢地奪權 都只會變成下一班泛民

咁比日軍斬頭ge香港市民係咪死不足惜
純粹侵略所造成ge自然殺戮
命賤過中國人？

變成北京果班集體失憶人咪仲慘。

中國人咁低賤
難保變天後唔會好似中東咁
革命後
軍閥割據內戰

種族歧視不嬲唔包亞洲人

日本人比人話係中國人,真係終極侮辱

日本國腳油井宏樹慘被中國

真
有咩慘我得過被中國人

其中一個劣性咪好似你咁
鍾意批鬥同一個種族嘅人
有啲鬼係鍾意撩是鬥非 乜鳩都冇做都走嚟歧視你

其實就算冇支那人都會歧視亞洲人

係 重點係肺炎之後會更加多

push

明明唔係中國人，比人鬧係中國人，其實都真係幾侮辱......

呢獲真係比支那仔叫 尼馬死了
Nmsl

Monkey抵你紅牌

你覺得我比晒理據都叫批鬥同種族？

咁平時叫韓國人死全家個d點計
個d直頭盲反tim啦

先天眼細 細粒 冇我講

但東亞人（唔包東南亞西亞）
女人性格
唔埋堆

泰國菲律賓個d反而融入到外國人

話佢係中國人 嚴重傷害日本人民感情

酒井宏樹：

個樣唔係似東亞人
泰國菲律賓嗰啲比較似西方面孔

嗰班盲反傻閪肯定冇出過亞洲啦
喺香港做井底之蛙

其實樣事少

重點係性格
儒家真係死全家
泰國人愛笑
菲律賓人愛玩
又會外向
敢於表達所想

已經唔會令西方人覺得佢地好似獨家村咁

幾時中國網軍=連登仔

原來同路人
希望你明我曲線

連登仔成日話支持日軍侵華架

Asian Lives Matter

我都覺得應該要搞返個Asian Lives Matter
屌哂班white trash同nigga

跟得球霸霉西太多，學埋哂d粗口衰野

唔爭氣笑咗

佢同支那狗攬撚住一齊死就最好

盲反小花
小花頭dup dup但用技術收人皮
尼馬不嬲都喺球場上都係惹火人物
除咗插水之外 一係就出rainbow辣慶對方

人嚟
頒個足球先生比佢

中過武肺仇恨增加

Chino de mierda
仲以為係邊個球星名